[無知保險jj]同時買多份人壽保要申報?

自己乜嘢都唔識
聽講話買兩份以上嘅旅遊保係唔得既
咁樣人壽保險又有冇咁嘅限制?
自己本身有兩份儲蓄人壽係老豆轉名俾我既
自己想加份純人壽受益人寫返父母有冇問題?要唔要申報?
麻煩各位

人壽應該唔需要申報
你買幾多份都得

無

Leverage 最高應該係買晒咁多間既term insurance

旅保可double 幾間唔同公司